Kaebab Jaan Purro et tema käsku ei ole saanud oma lapsi kuu kooli saata.-
Küla kubjas Juhann Otar ütleb sellele aga käsu annud olewat.-
Mõisteti: Seda Jaan Purro kaebdust tühjaks arwata.-
Eesseiswa mõistus sai kuulutud.
